---
layout: page
title: À propos
permalink: /about/
slug: about
lang: fr
---
Bienvenue sur Le Crochet d'Argent!

J'ai créé ce site pour partager avec vous ma passion des arts du fil, en particulier au tricot et au crochet.  
Vous y trouverez mes réalisations, mais aussi et surtout des créations originales dont je vous livrerai les explications.  
Tous les modèles présentés ici sont déclinables en plusieurs coloris et peuvent être également réalisés à la demande (me contacter pour toute demande de tarif).

Ce site utilise le moteur de site static [jekyll](http://jekyllrb.com/) avec les extensions suivantes:
* [jekyll-install-article-facebook](https://github.com/LordAmit/jekyll-instant-article-facebook)
* [jekyll-responsive-image](https://github.com/wildlyinaccurate/jekyll-responsive-image)
* [jekyll-ideal-image-slider](https://github.com/jekylltools/jekyll-ideal-image-slider)
* [octopress-paginate](https://github.com/octopress/paginate)
* [jekyll-polyglot](https://github.com/untra/polyglot)
* [jekyll-redirect-from](https://github.com/jekyll/jekyll-redirect-from)
* [jekyll-timeago](https://github.com/markets/jekyll-timeago)
* Theme: [github.com/nandomoreirame/zetsu]({{ site.github }})

et aussi
* [Fork Awesome](https://forkawesome.github.io/Fork-Awesome/) par Dave Gandy et al.

Je vous souhaite une très bonne navigation sur ma page,

LN
